iroad貴在啲咩

見到個價嚇親 想知點解可以賣咁貴

Iroad 用家表示垃圾黎，唔值得。

垃圾到仆街 曬幾下就已經對焦都對唔到 夜晚車牌又影唔到 on99

同意

巴打你講中晒，dklm 真係垃圾黎，fuck.

仲廢過HP

乜呢啲細sensor, 超廣角都有對焦㗎？

買左部x9 $1800，點知影出嚟差過以前三舊水人仔嘅70mai

車cam只用blackvue

仲衰過大陸野

屎忽癢買左隻x9,好似同幾年前買既兩舊水淘仔野無乜分別

無錯
好後悔
但u1000又太貴 唔捨得換

F800 pro 開心使用中

有邊隻真係夜晚影到車牌

我用Thinkware 都係乜柒字都影唔到

貴在韓國野...個app好廢下

用緊Thinkware好清喎
你用邊個model啊

有啲人想影到200米外清楚
有啲又近鏡清楚就ok

On9 先買iroad啲車房成日推呢隻就知咩料啦

乜都影唔到可能set錯mode

F200

夜晚同前車兩個車位已經睇唔到車牌

70mai 4K 好野黎

上次影到P牌撞法拉利部馬䔋都係用叮叮拍咋嘛

iroad 之前用覺得幾好
但換左電話之後佢個app就用唔到
一入即彈
之後直接換左第2隻
垃圾到on9

blackvue定thinkware 好d呢？

貴在夜晚影唔清車牌